估唔到有人連積分同微積分都分唔清楚

估唔到連登有人連積分同微積分都分唔清楚係乜,
開乜積分就積分啦, 咩撚野微積分
好心你唔識分, 唔明白積分同微積分,QUIT撚左佢, 仲讀乜撚野呀, 仲要發帖比人恥笑

同動漫差唔多概念

估唔到有人咁on9

評已負

估唔到樓主咁on9